傳警方搜訊滙總部 沈振盈:證券無受影響

消息人士透露，警方(港島區重案組)昨日到訊滙金融集團位於上環的總部進行搜查，主要針對倫敦金業務，警方帶走了超過十名員工。

據了解，警方今次主要針對集團內的滙凱金業。

據網站資料，訊滙金融成立於1992年，創辦人謝兆凱，旗下包括訊滙證券、訊滙金業、謝氏財務及豐昌投資。滙凱金業則於2009年成立，為香港金銀業貿易場成員。

訊滙證券行政總裁(CEO)沈振盈(沈大師)接受電話查詢時表示，「佢哋(警方)來查金的人」，證券業務並沒有受到影響，他亦不用協助調查。

原來大師做咁多陰質野

師父

唔做呢d 靠大師早幾年燈力 早就執笠啦

大師間野同殷實商人都係做金起家 根本打擊倫敦金係做個樣